出軌，對女友只剩感情，好唔拾得，點算

分：正
唔分：負
其實我分手，對女方係咪解脫

分手啦
唔好再傷害個女仔哪

分啦唉

冇得屌閪就厭棄人

你自己諗撚清楚
性慾 發洩完冇 會再有
感情 放棄左就冇左 唔會再有

個女仔做得幾啱
咁就睇清一個人
仲要毫無損失

睇死你條pk樓豬見我地話咁講
就更加唔肯放手
死自私精
咪晒人青春啦dllm

你呢啲唔係感情
係習慣
唔好美化

真正既感情係老夫妻果種
更年期變肥 中年發福都無所謂呢種
你唔係 你嫌